［急］黃絲機構要大家幫幫手！！得返1個禮拜！！

呢間黃絲機構自6月反送中開始
係少數肯一直公開發表立場嘅NGO
包括促請正苦撤回暴徒指控， 成立獨立調查委員會， 譴責警暴，全面撤回逃犯條例 等等
有圖有真相！

佢哋原本下星期六12月7號會賣旗籌款
但popo之前係多區放咗咁多有毒催淚彈
考慮到當日賣旗義工（當中有好多幼稚園小朋友同家長 ）嘅安全
機構寧願取消一年一度賣旗活動
改為純籌款/賣金旗

之前濕扒幫佢哋拍過宣傳片 而家都冇得出街
所以無咩宣傳令多啲人知道

如果佢地今年籌唔夠錢
下年會因此無左個賣旗機會
希望各位和理非/手足可以幫幫呢間黃絲機構
支持佢哋 繼續為社會發聲
同時幫助更多有需要嘅人！！請幫忙推po呀！
捐款link 傳送門

依家先知推俾更多人知呀

推

Push

幫推

push

推！！

幫手推

入唔到去捐款link

Pishhhhhhhh

估唔到社聯都有出聲
佢同咁多大公司合作
反而 好多Ngo仲係到左閃右避

p牌照推

qog

你條link唔得

用手機似乎入唔到條link呀?

推啊

香港基督教服務處唔算細機構
一年收入都7億幾，不過以咁大機構黎講其實算少
值得幫

全年收入：$709,067,262
全年支出：$710,332,231

Finance Report

搵唔到７億條數
有冇人識睇？
唔想捐錯

Pish

雖然對大NGO冇乜好感
但只要肯出聲就當手足

推，即捐

捐款link修復中，大家星期一再懲罰呀

條link 修復中，星期一再懲罰呀感謝

條link修復中，下星期一再懲罰呀

好多NGO都為左保住funder繼續俾錢唔敢講野
CS今次係行得好前既 幫推！🙌🏻

推！

ok 課金先

pish

推呀

會咁公開出黎撐手足既NGO, 真係好似得呢一間
同埋政府擺明係小氣撚，今年你開聲，出年乜鳩都唔批你，都幾麻煩
推啦

PISH 捐俾佢地好過祈禱會、中国界醫生啦屌

等7號出糧

佢哋捐款link壞左，如果大家有興趣支持CS，留翻聽日😛

推唔倒都要撐佢地！各位巴絲出力推呀！

up

修復成點?

推 CS好值得支持

如果條link仲唔work, 大家可以到711捐款

（剛剛測試左 work的）

屬校學生幫推

黃到金

，

條link唔得

唔可以俾佢消失架，推

推啊！良心機構黎

佢地籌錢黎做乜先???
好多唔同平台都眾籌
好難分

必買，會幫！

可以711捐款呀 ~

但好似冇提及到d捐款會去左邊同點用wo

之後再填form?

點解NGO都要分黃定藍？我覺得除左表態之外，認真望下個機構幫左香港人d咩會更好（eg無國界淨係吸血唔幫拖就bye bye）

可以睇返
籌款目標
港幣150萬元

善款用途
善款用於本處正籌建的觀塘社會服務大樓內之兒童、青少年、長者、家庭等多項非社署資助服務